die Rechtschreibprüfung ; Ich versuche eine Rechtschreibprüfung auf Linux zu benutzen ; spell checker
die Langstrecke ; Ich laufe nur Langestrecke und keine Sprint ; long distance
der Einwanderer ; die Einwanderer aus Russland trinken viel Vodka ; immigrant
das Fahrgeschäft ; in Oktoberfest gibt es Fahrgeschäfte, Riesenräder, Gebrannte Mandeln, Schokofrüchte und glasierte Äpfel. ; מתקן בפארק שעשועים
schlendern ; Man kann in Oktoberfest um herum schlendern oder bummeln ; to stroll around
bummeln ; Man kann in Oktoberfest um herum schlendern oder bummeln ; to stroll around

# 10 juni 2020
jemanden über den Tisch ziehen ; Nach der Mauer haben viel Westdeutsche Ostedeutsche über den Tisch gezogen ; to deceive
jemanden bescheißen ; Nach der Mauer haben viel Westdeutsche Ostedeutsche bescheißen ; to deceive
jemanden betrügen ; Nach der Mauer haben viel Westdeutsche Ostedeutsche betrogen ; to deceive
der Wahlkampf ; ; מאבק הבחירות
die Oberfläche ; an der Oberfläche ; at the surface
über jemanden schimpfen ; Die Westdeutsch haben darüber geschimpft, dass die Einheit zu teuer ist. ; to complain about someone
jemanden schimpfen ; der Wachmann hat uns geschimpft, dass wir nicht auf den Gehweg wandern. ; לנזוף, לגעור
der wahre Kern ; die Witze im Titanic haben einen wahren Kern ; גרעין של אמת
jemanden verklagen ; Helmot Kohl, der Bundeskanzler in der Zeit der Mauer, hat den Titanicmagazin verklagt ; to sue someone
Zelten um des Zeltens willen ; ich zelte nur wenn es Nötwendig ist, nicht um des Zeltens willen ; לשון באוהל לשם שינה באוהל
etwas um seiner selbst willen machen ; Wir lieben einen Menschen nicht um seiner selbst willen, sondern immer nur, weil er uns gewisse Bedürfnisse und Wünsche erfüllt ;  עשיה שלם עשיה
um seiner selbst willen ; Wir lieben einen Menschen nicht um seiner selbst willen, sondern immer nur, weil er uns gewisse Bedürfnisse und Wünsche erfüllt ; סתם כך


